黎黎去去U記好撚悶啊妖

想問如果想要啲平價少少嘅簡約男裝可以去邊買？
平時都係買開u記，GU ，間唔中睇下hisso 同pull and bear。 近排行到悶，有冇啲咩其他牌子推介？

最緊要唔好太貴呀學生哥一名

冇錢就收皮啦唔該

新年快樂 恭喜發財

以前好多有玩味既牌子執得就執

h&m

global works
apita都ok

U 記 GU 都係用人血新疆棉

Hisso幾好

其實佢係咩背景？

買落係幾好嘅，但係啲衫全部大size唔啱細粒

政治方面好似冇表過態 但係本地設計同品牌我覺得可以支持下

T-shirt個d可能真係oversize左d 不過我有個frd都係細粒身型買過條吊帶褲我覺得都okay

無印

Hisso好撚貴

我都係有sale先去買

muji

Lativ

Hanes

Cos

俾多少少買日牌啦

muji 簡約樸素

平價香港應該都係呢幾間
再平d就係旺中始創潮特既淘寶貨 咁不如上淘寶買

Sale嘅時候夾埋fd買係ok嘅
而且啲質地、設計都唔錯嘅
我覺得還好啦，好過ig shop多多聲

Beams

Global works 自從變左donki 之後就唔知邊到有男裝睇

【新疆人血棉】「無印良品」只停向美國出口新疆棉